[回帶]以下三樣係我覺得響打遊擊無大台嘅情況下最為需要學嘅防禦術

以下三樣係我覺得響打遊擊無大台嘅情況下最為需要學嘅：

1. Parkour（走佬嘅技術）

2. BBJ (被人從後捉住逃脫嘅技術）

3. 用袋/遮去防禦 （用隨手可用嘅文件自衛）

以上拋磚引玉搵到嘅三條片，希望大家搵到多啲有用教學share出嚟。

最好當然係有識以上技術嘅人出嚟教、同埋搵場地練（社區中心？）

照抄原POST:
其實葉國謙講得好啱

credit: 昇球大墊